IPad Pro 10.5 Office 基本功能一問

知道IPad Pro 10.5 沒有權利免費使用Office, 想知道的是基本功能包咩（不是伸手黨，上網找過資料）

主要有一個問題：
可以使用MyScript Math Sample 此功能嗎？

因為工作上需要使用數學符號，所以有此一問。

跪求IPad Pro 用家說說使用基本版的心得。

你放棄啦

利伸, 轉左new surface pro

剛試過豐澤demo 機 但職員無法告訴我是否基本版
跪求各用家分享